請問罷工接力罷左去邊？

如題，其他工會去哂邊？

利申：罷工醫護，已復工五日

收工果陣接力罷工